仆你個街你唔救我，我一定姦殺你冚家。。。救我啊，求吓你救我吖，走了死喇救命吖！！！！

痴線

所以話唔好可憐支那人

顧掂自己先啦 都唔知今次肺炎死幾多人，仲ff 解放台灣。

有事鍾無艷，冇事夏迎春
世界已經睇穿咗你哋中國人嘅仆街嘢

汶川地震臺灣「捐咗唔少錢畀災民」（上繳支共），換嚟嘅係俾支共用外交嚟強奸，仲開口埋口台巴子、綠畜

有冇比台灣人睇下
我見仲有班台灣人好大愛

無事就中國台灣，有事就台灣

佢呢句係救就殺你全家既時候會同情一下，唔救救殺完全家都唔會同情，咁你收皮啦

中國人真係賤過地底泥

真係慷慨

支那狗捱唔過支那肺炎仲點攻台

佢想用剝奪人權和自由嘅方式解放台灣？

最怕係而家搵緊渠道入去臺灣然後